突發！！裴裴，牙妮，牙秀變左花木蘭！！

啲人改圖黎
啲支那人玻璃心話侮辱咗劉亦菲
又話人地整容

唔使講到支那咁遠
近近地連登都有
btw 6永、公關叔叔、朝九晚十奴隸同所有rv黑死全家

牙現靚靚❤️❤️❤️❤️❤️

佢哋好似對哩套戲好撚反感

話佢老豆似雜總呀麻

牙現做靚好多

又真係幾似

牙琪做都靚靚喔

無可否認 牙琪最有feel

yeri最有木蘭feel

你覺得大陸演員如果搵牙祝做有冇得諗？

最右上角嗰個咁撚正嘅邊個嚟？同花木蘭個角色好夾

唔知佢咩樣..

krystal

又南韓劉亦菲？不了

牙現屌打支那婆

拒絕分化 祝你全家Chinese

點止屌打

賓妹=Chinese